堅定不移支持雲爺爺

堅定不移支持雲爺爺

反對一切意圖分裂迷雲黨行為
擁護雲同志

邊個負皮